\begin{myenumerate}
\item Prends une feuille de papier (son épaisseur est de l'ordre de
0,1~mm), plie la en deux puis de nouveau en deux ; essaie d'effectuer
10 pliages.
\\Quelle serait  l'épaisseur obtenue après ces dix pliages ?
\item Au bout de combien de pliages, l'épaisseur de papier
dépasserait-elle la tour Eiffel (hauteur : 320~m) ?
\end{myenumerate}